講個笑話比大家聽！保證好笑！！

費格遜

低質猁狗

屌你老母

On9樓主自己貶低自己

( Show Blocked User - 裴珠泫 )

謝拉特好笑d